# QandAProjectAngularVersion
Questions and Answers - this is a survey creation application written in angularjs and the .net core web api

Цель: изучить angular так же как и VueJs

Использовалось:
- MS SQL Server 2019
- Dapper 
- .Net Core 3 
- Angular 
- html & css

Не используется: 
- CSS Frameworks (Bootstrap etc) 
- UI Components Libraries (element-ui, teradata, bootstrap etc) 
- NgRx 
- ORM (Entity Framework etc) 
- less, saas etc
- тесты

приложение которое реализовывается - это продвинутая голосовалка. В которой можно
- зарегистрироваться и залогинится в последующем (проверка почты при регистрации не нужна, пока что(!))
- создать новый опрос. например "куда пойдем на выходных"
- задать сразу несколько вариантов ответа. например "в кино", "в парк", "в туалет"
- задать параметры опроса, например "могут ли участники добавлять свои варианты ответов", "сколько максимум можно добавить вариантов ответов"(будет реализовано в будущем), "за сколько вариантов может одновременно проголосовать отвечающий"(будет реализовано в будущем), "дедлайн после которого новые ответы не принимаются"(будет реализовано в будущем)
- сделать опрос доступным(опубликовать) или сохранить приватным для последующего редактирования.(будет реализовано в будущем)
- при "публикации" опроса он добавляется в список активных опросов и у него появляется отдельная ссылка которую можно кидать друзьям(реализовано, но частично)
- удалить опрос
- просмотреть список своих опросов , активные, неактивные, опубликованные, скрытые (пока что без фильтров)
- увидеть список текущих активных опросов с указанием названия, автора, времени создания(или времени публикации)
- зайти по чьей-то ссылке, и если не залогинен или не зарегистрирован - залогинится или зарегистрироваться и вернутся на опрос из ссылки
- проголосовать в чьем-то опросе за какие-то из вариантов
- добавить свой вариант в опросе и проголосовать (или нет) за него
- каждый голос сохраняется и автор опроса может посмотреть кто голосовал за какой вариант.
- Не автор опроса видит только общее количество голосов без указания голосовавших.
- Можно голосовать за несколько вариантах в пределах, установленных создателем опроса (например вариантов 10, но макс голосов 2, тогда можно проголосовать за 2 варианта максимум)
